====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les quatre gares principales reliant Paris à tous les pays d ' Europe se trouvent très à l ' est dans la Ville actuelle , de part et d ' autre de l ' axe nord-sud (2) de la vieille croisée des chemins de la cité d ' origine .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

